美股認真討論區 CXLVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

lm

想問IBKR 係咪冇得睇Short data
我禁左啲column出黎, 不過吉哂

個個trade到癲左成個人扯哂

真係要讓陰莖休息下

錢係搵唔哂既，留返啲聽日再搵

真, 我以前都狂溝TVIX 收哂皮
唔會再做呢D ON9野
瘋狂溝TQQQ反而無咩問題....起碼跌你都可以坐返嬴

因為長線必升
所以做淡個難度係高啲

冇錯，而家我目標都係一日做到一隻double 嘅 option trade，到價賣咗玩完就收手，第日再嚟過。

點解咁多人跌左成個禮拜仲買跌

Sorry 暴巴，以為你冇開，手多開多左個

傻淡

高位回回地咁

到跌果陣就會有人跳出黎：點解咁多人咁左成個禮拜仲買升

lm

訓

TVIX 向來都係玩即日
玩過夜風險超大

何必人身攻擊呢，出面都冇嘢中和到個壞消息，歐洲百幾百幾咁爆武漢肺炎

呢個真 美國先岩岩開始爆

好密集
已經分唔到買定賣

嘩 咁密...手續費分分鐘都蝕唔少喎

我要贏返我失去既

都係果1蚊

一齊努力
我call MA

sqqq 22.6買左320股
跌到21.3溝多320股
宜家點部處好

走左先啦
唔知佢仲會唔會升

加注再溝

等，熊2大約1個星期-1個月不等

而家先留意到你個名

你係咪要開始全倉call NEE?

唔落call啦，輸到仆街，驚驚，搵D買賣range大D黎短炒易玩D

唔啦，黎多兩棍ifc都唔夠高

諗緊走唔走隻aapl佢突然上返去

錢，有賺就走啦

邊有咁多最高位放既極限操作，錢就搵唔曬既

我諗....溝都唔洗個價咁近黎溝呀嘛??

佢呢個勢如果要再反跌都係起碼過多幾日先....

好多巴打都已經打SQQQ既收一收手先喇 唉

利申: 淡軍都損手爛腳

記住順勢投資，唔好逆勢估頂估底

無錯....邊有咁多極限操作

risk & return呀 分分鐘大家想博盡佢 拉高個止賺位,

但就好多時已經到左day high/low, 一過左就變成跌左落個陷阱

睇個勢就算之後要跌第2 round都係起碼26800~27000

不打了不打了 投降先走

有無巴打用CS知點樣同時set止賺止蝕?

咩事靜曬

全軍覆沒

唔知NDX 上唔上到9100 呢

震盪多兩日你都有排驚

雙底 v緊上去

Ok 啦唔算事太多當買個教訓
下次早d 把握時機

今日彈700幾點咁狼
應該反彈完嚕

dow 26000都企硬左

聽日超級星期二 桑德斯贏左就千跌

其實有冇諗過玩1x算呢

又借勢
今日反彈完
聽日又千跌

但係過兩日真係減息 trump trump又救市的話就

真

減息
都係跌
之後黎個超勁大反彈

真係任佢玩

開始腳仔軟

明明地了 thx巴打

真係
我手頭仲有aapl 腳軟左
仲有啲大麻股

我都唔敢加碼
咁樣跌落黎今晚回左血就算

落25700
聽日再落25100
嚇撚死你班友仔

起嗰個倉位
add bracket

入 profit target 同 stop loss

咩事
屙個屎翻黎玩滑水式插？
彈都彈唔起

聽日大升定大跌好難估 真係賭大細
呢d錢唔係我賺既 走曬佢睇定d先

66蚊買左Citibank

Bull trap

屌你老母sqqq 買唔入就升 買到就跌 止虧完又升 買大細？

雙頂
唔知之後會唔會跌返呢

same here

橙

買呢啲細價股明顯係賭錢

唔係開始插下話

去訓啦，上到呢個位，唔會再大落

sqqq係最大贏家
淡友食到呢一波今晚都唔洗再睇價入貨

正股算 我屌柒佢全家

我完美錯過曬

訓教唔睇了

而家淨係敢玩即日鮮 一路玩一路溝到D蟹貨走 keep cash穩陣

咁樣咁細咁上上落落，係大戶偷偷走貨跟住一棍，定偷偷入貨等上返去

你可以理解為
有2個大戶做緊相反既野

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場

完全唔知咩事

唔賭了
輸身家

泊返啲錢入TLT等FED減息算
同埋跟高手學野

走哂先咁
個天都唔比我賭贏一次

唔好再賭啦

咁快

今晚似乎真係綠成晚

彈出彈入

好辛苦
彈到頭痛

我三張call
一張put
即日賬面蝕5000

又上熱門

500~700彈下彈下想點

有無人用FT ，個成本價無撚左

70%今日入左正股，完全訓唔著，係咪太心急入市

美金？

可以諗定幾時走

港紙
之前已蝕左3皮

set 蝕2-5%好走

夾爆了 今日dow 700係基本 上800都似

似係
黑旗都升到爆

有冇人係靠邊站,小弟short put TLT預接貨

咁多睇淡

又爆上去

仲入唔入tqqq好

Tsla $700 入左手

720 高J左

仲唔比我捉到你 15分鐘升 15分鐘跌

Uber 依家抵屌，有朋友喺Uber做

HTBX 0.51 入左20000股
等200蚊放 可以現金買樓了

咩位先大佬，做司機同做管理層好大分別喎ching

唔係揸Uber，係內部員工

RH 仲未搞返好睇住張put由賺100% 變返做買個價

唔係司機冇講清楚sor
$60幾必到

60？宜家先30幾啵

講多少少黎聽下

我信佢啊，之前叫我入tsla都中左，叫我230入，我280先入，938放哂，之後今日700再入左

入左等收錢，唔好問幾時，我唔知

依家Uber收緊貨，要入就快手

佢做大粒嘢？

信你
可唔可以等埋聽日先

算係

唔係司機
姐係UBER EAT送餐員?

幾錢好？

你Like～未收夠貨

收貨？
唔明

入左幾多?

垃圾股

美女又跳水

原來係深夜插水劇本

日日左一巴右一巴玩死老散

垃圾又未至於
但唔算優質股姐

我仲有50股sqqq

咩料

今晚重演星期五尾市神奇15分鐘就好睇

準備彈番

買左HTBX果D發到變豬頭

過山車咁咩玩法

呢D股 夠膽入幾多啊？

ZM同NET 好似變左避世股

人生太短

打鋪機 返黎睇最後15分鐘

又跌

同一道理跌落黎都可以輸死, 呢D股一跌唔係幾%咁去

插水開始

買得仙股就預左架啦

係咪daytrader要走貨了

大家賭性好大

佢咁樣仲好, 起碼有人獲利走, 一下千升聽日又插咩

HTBX好tilray feel

升到尾市唔好咩，市場信心都好D，依家咁樣插嘅機會唔係仲大？

今日完美演繹左右一把左一把輸到pk
10k gg

塊面腫哂了

今日AAPL個波幅, 食得哂有冇10%

美國最新又死左6個？

一路跌

升到

一路死指數一路升

好可疑

美股喪事喜辦有支那feel

死第1個好爆, 100個果時WFC, 好似共國咁

其實呢個市況，要留意嘅有

1. 3月減唔減息
2. 武漢肺炎會唔會擴大
3. 有冇疫苗
4. 東京奧運搞唔搞得成

仲有咩

鄰國指數好快又創新高

升

5.連登仔買升定跌

漏左最重要既侵侵twitter posts

1. 3月減唔減息（2%）
2. 武漢肺炎會唔會擴大（2.5%）
3. 有冇疫苗（2.5%）
4. 東京奧運搞唔搞得成（3%）
5. 大戶心情（90%）

6. 大量賭仔

升800中

今日大戶心情陰晴不定

ntec

Udow

AAPL又衝高位

千升收市

6.連登仔幾時輸到斬倉

Robinhood死server
又廢
我開左Fidelity acc
之後轉錢過去

我今日心情

千升!

真心唔明估方向呢啲咁難玩既野 點解仲有咁多人去玩
估中方向唔難 難在用咩工具玩 識收手就更難
嚟緊一兩星期仲有排chok 玩多一陣好收手了
儲錢等大跌時先入好過啦

個走勢同星期五差唔多，希望星期二唔好大大棍

1100

AAPL

盤前班熊軍起身見到會點

amzn 都一野3%

好多熊軍訓果時可以先+100

癲撚咗

會唔會盤後插呢

1200

痴線 星期五先減完股票倉

輝瑞（PFE.N）首席科學官：我們已經辨認出出極端可能會新地影響到新冠狀肺炎病毒的少量。

AAPL 297咩事

??????

追貨啦 加倉

辉瑞（PFE.N）首席科学官：我们已经辨认出极其可能会有效地影响到新冠肺炎病毒的混合物。

Sor，Copy殘體

想睇原文

好友先贏一日

1300 發夢見到會升5%估唔到係堅

一大枝陽燭上去, 最高位收市cls

好犀利

好彩未訓住

好好睇 雖然我隻爛肉無乜跟尾市升

一收市即刻回返

淡友失蹤了，蝕錢的哭了
期權如像遊戲，懂得的真太少

好彩忍到唔走

升升升

好彩買左堆call頂住同放左一部分put，如果唔係蝕到入肉

另外其實有無人知GH發生咩事，明明earning比預期好但跟全世界一齊跌，跌到上星期五盤後突然抽升12%，然後今日全世界升嘅時候佢比人質低一成

尾市十分鐘都抽升左1%既，而家回番dd

amzn goog 大大隻都抽上去真係

牛牛咩事

唔好放棄呀熊軍

向來買大細嘅見好就要收
買左渣住唔放風險太高

利申，小弟今日我只係食花生乜都冇買

聽日到熊軍贏

好彩有入AAPL 又$10

盤後交易倒跌

聽日會跌啦應該

真心有機 本身都睇呢一兩星期會升返但估唔到咁急

尾段好精彩，升得熱血

原諒我為左long put的傷勢 比較深

唔係千跌就千升
呢d市點玩
唔玩啦
比番d錢我

升到咁行 再入sqqq

sqqq 盤後升 代表咩

執左平貨
過一個weekend 個倉己經有+30%profit

屌訓左冇put appl

robinhood 死機 wallstreetbets 笑到仆街

盤後又精彩😂😂😂😂撚狗市

代表又想扮跌

Apt put 無升😑

免費既最貴

嘩 gild 一棍

不要說了

訓醒真係有千升
精神
好彩深信有反彈 係低位掙扎

精神

千升仲要高位收市
牛軍贏硬既..我唔玩喇

琴日咪講左，加入我Covered Put大軍啦

做Short贏硬既，用曾氏通道睇位

大奇蹟日出現啦

上咗一課美麗一堂。 好彩開市平哂淡倉， 多謝暴巴教路

資金流向真係無呃人

reddit有人話死機原因可能係因為

didn't code for leap year

Super Tuesday

我未出糧吖 做咪鳩咁快救市

仆街個市升，但個倉紅燈屌你老母

執返身彩
訓前sqqq仲跌緊2.x%，唔理照set個逃生價就訓
6點醒1醒好不安，開app睇下，納dee升4.x%
瀨住屎咁望下sqqq個表，咦！好似有機會掂過
即刻log in check，1開見到係綠色字!開心死
等跌到18再戰!

轉會Fidelity
又係免手續費

一個跌浪，一個大奇蹟日，睇到邊隻在裸泳。

下次沽時會放心d.

岩岩收到email 話今朝掛單果果張put賣左 唔知係咪真

Visa Inc said on Monday it expects its second-quarter revenue growth to be 2.5-3.5 percentage points lower than its previous forecast, due to the coronavirus outbreak.

又借啲意沽返落去
之前咪已經跟咗MA跌

屌robinhood 老母
到而家仲未整返好. 我去etrade 算

一樣咁廢🙈

市升但spce竟然無咩點跟升 跌就有佢份

訓醒已是千升之日，
好難玩。

到底係反彈定真升依家買正股都無膽

先跌後回升

上星期五已經提左水會夾 但仲係有班人硬頸
Btw 買左好多convertible preferred share 升到飛天南咁
不過隨時掉頭大隊落去

一定hold ，呢個時勢預跌好過

繼續空倉食花生
睇埋今晚先

過多兩日可能全版做好

歷史總是重覆。

一棍上好可疑

大戶傻鳩左 送錢

升成5%係咪痴9線
真係值升咁多咩

盤後幾乎全跌
都係繼續空倉安心d....

美國佬死左幾件wor

唔通又係大戶夾

好大粒早晨之星

Future又升1% 係咪準備轉做好小心左一巴右一巴

其實死一件，同死多十件分別唔大

希望係真

市場一晚就消化減息

ZB/ZN急跌，金打橫行，商品全線做好，IV繼續大跌。

尋晚入嘅金雖然冇咩表現，ZN更大插，但加左SQQQ同UVXY Put

大家唔好太緊張，升跌少少就咁影響情緒

揸正股要識睇大浪，higher high 同higher low

玩期權就超短線

冷靜

amd 插翻落去比我入啊

VIX仲係好高

特斯拉在歐洲兩大市場的新車註冊量大幅下跌
根據挪威交通管理局的數據，$特斯拉()$上個月在挪威註冊的新車只有83輛，而去年同期為1016輛。在荷蘭，註冊量暴跌68%，至155輛。今年前兩個月，挪威和荷蘭的新車註冊數量分別下降了77%和42%。荷蘭是特斯拉歐洲分銷中心的所在地，挪威是歐洲最大的電動汽車市場之一。歐洲市場新車註冊量的下降將使馬斯克更難彌補中國需求的疲軟。

照升

咁多位睇路

識貨

乜都比你低入晒

點解入uvxy put唔直接入tvix/vxx嘅？

一晚上返晒

CCL

5.61%都叫冇

希望快d見返3 唔想坐艇仔了

撚狗市 晚晚要貼市就唔使訓了

暴巴真心多謝你，用心分享。 我避過咗大夾

學到好大野。

返公司再研究下你講d 分晰

無私巴

又話掃平貨

心態

call put中哂隻股票都照插
點同佢玩

蘋果強拉今晚睇路put

3. 無可能有

sars 17年都無

期仲扯緊

好癲 收復左一半

好想put apple

唔拉多兩棍點散貨

原來robinhood尋日冧咗

究竟昨晚引左幾多人入市
崩盤味濃了

想put但無膽put
都係食花生算
夾到懷疑人生

高買低賣

TVIX冇開option

VXX只有1倍，UVXY有1.5倍，而且持有槓桿嘅產品一定有loss，即係話對家就

20入sqqq 20.12放左 睇埋今晚先做野

ZN/ZB/金都係相對高位，係小部分金同ZB好彩早2個禮拜入左，趕得切個浪，如果唔係一樣GG

因為突然消失左想搞都冇sample 搞
而且迫切性不存在就冇人推動

對家你好

美股已經無視廢炎 斷供應鏈都繼續升
有冇人覺得都係泡沫

其實維尼要維穩叫左人開工，最多核平武漢

你覺得華爾街班友消息快定你睇網上新聞消息快

暴巴放咗d mnq未

昨晚appl領漲 我真係睇唔透 前日先話整唔切新iphone 今年停發佈會 富士康趕唔切做 乜乜柒柒

熊二了

未，長線

原來係咁
我仲估緊係咪等跌果陣食埋隻put 個vol嘅升幅

反向思考，你以前玩妖股一入就俾人派貨
萬試萬靈
依家高位沽空，佢最多咪夾1個星期

最快係睇外匯，因為接近24小時開市，而且基本上個個槓桿賭得大，有風吹草動走得最快

夾高派貨你懂的啦呢d野

暴巴好癲 玩咩都贏

靜靜睇表演

認真佢係我偶像，數據好充份先去做，仲睇好多market 。

GILD
SQQQ

想跳樓死 用robinhood買左put 走唔到 冇左2k 賠錢啊

一個買股者真係要識好多
而唔係一味叫升同跌鳩叫
好想跟暴巴學野
好多好正嘅方向

贏好小
本區好多勁人，我只係不入流

想問暴巴通常睇邊幾pair currency pair定直接睇dollar index

跌啦
美帝CDC 隱瞞測試數字， 震驚全美國！

冇疫苗 得舒緩藥物

仲有隻codx賣 test box都敢炒17倍

睇個勢回少少再繼續跌架啦
點睇？

tesla一日升一成咩料

直盤同DXY都會睇

apple都升9%，其實唔奇

入左tqqq 唔小心訓著左
一起身嚇親

其實人類歷史基本都冇病毒既解藥

高手

我驚你今晚走都走唔切

多謝暴巴賜教

怕你今晚訓都訓唔到

依隻cb上星期五做緊10% yield to call

一早起身睇返4個鐘discussion

不繼有連燈仔鳩叫跌了跌了

上星期入左zoom點好

炒減息

大佬 肺炎仲存在架bor

上證又升

上證 國家隊點同

Conv Bond 都有咁高息

其實減息都唔會幫到幾多
不過純粹大戶搵藉口炒高派貨

SQQQ股神收市計一日冇左14%

我個portfolio一日補左1/3血誇張到，插都係插得3.x%，依家暴升黎到4.x%

1. 唔減
2. 會
3. 無
4. 90%搞唔成

然後個市升咗乜唔係應該全部利淡咩

Below par, 隻nee都一日抽升6% 痴左線

個個都行淡 啲大戶點賺你

人造市根本無參考價值

疫苗就預咗冇㗎啦
SARS都未有

彈成千點 究竟係反彈定係真係冇事了 睇唔透

極小人可以打敗市場，更小人可以長期打贏市場

所以意思係我睇錯市根本唔會跌？

短線波幅係可以控制 你睇岩一個月後個市 但中間經歷成點係另一樣野

Same here 與其反手買跌不如坐下算 又低risk

得連登仔可以長期跑贏連登股神多

亦有可能係托市夾高搵位走再大跌
俾散戶表演高買低賣

而果個就係你

美國細價股莊家

唔該暴哥
我都係跟返大隊買指數先

我都放曬啦，但係佢再升你睇下仲唔會減息，撈左低又多啲人想走貨，快上快落唔識玩

如果想食佢縮vol
SP ITM VOO/QQQ點睇？
升到otm 就平
向下就接貨坐（長線始終睇上）

ching 既曾氏通道係咪自己計

一動不如一靜

佢講嗰隻舒緩藥物 係抗病毒藥 減慢病毒複制 流感都係得呢種藥
而疫苗 係用黎增加免疫系統抗體
講到尾 咁多年以黎 人類都係要靠自身免疫系統殺死病毒

所以多數醫唔返嘅係長期病患者/老人家

一訓醒

再引一波

買指數=獲得市場平均回報，如果你有信心贏到市場可以自己揀股
不過連登好多人可以打敗大戶

咁快跌完
D sqqq又打回原形
不過唔緊要啦 還店都坐左左咁耐

記得巴打係硬淡

用3.5年睇指數夠哂用

所以一個唔好彩有隻可以突破人類免疫系統既病毒又傳染性高既就閻球鏟

BBB- 垃圾級債

HYG會唔會分散D個風險

好想驗證到底係唔係十幾年都無金融海嘯
The time is different

好彩ja

其實你等有實體公司倒閉先沽都未遲
日日FF 股災
你會miss 左好多機會

我信成功非"huge"幸，你就係例子

明白~ 巴打，見到你開個post都好合理。

又勁又謙虛又靚仔又大隻

琴晚見個市開市先升後跌

買完vxx就火箭咁升到唔停

佢個Post 有人解釋左點解08年仲有10日逃生門
如果宜家實體公司倒閉, 未必係同一個結果

睇返以前記錄
BRK.B 就算08股災都可以喺2年左右上返去
喺呢個唔知升定跌既時間
信廢老會唔會係好既選擇?

依家反彈係夾淡定吹減息
減息係唔係一定升
係唔係逃生門自行判斷

等佢開始熱返再call ，今個月唔識玩,，再出單邊牛咪繼續玩，撈底撈得中就神，唔中就一身刀 我只係引用返書既句子

有冇人講下20年國債

矽谷多人共襄盛舉 Alphabet自駕車部門Waymo驚人募得22.5億美元

Alphabet (GOOGL-US) 週一 (2 日) 宣布，旗下自駕車部門 Waymo 在第一輪外部融資中共募集了 22.5 億美元，包括幾家矽谷的重量級人物都共襄盛舉。

Alphabet 一直希望外部投資人能為核心 Google 業務之外、野心日益壯大的「其他投資」子公司提供資金。一年多前，Alphabet 的生命科學部門 Verily 獲得由 Silver Lake 為首的 10 億美元融資。

最新一輪的投資人除了 Alphabet 本身之外，還有 Silver Lake、Andreessen Horowitz 和 AutoNation 等外部企業，並包括加拿大汽車零件製造商 Magna International。其中全美最大汽車經銷商 AutoNation 週一宣布已向 Waymo 投資 5000 萬美元。

Magna 向來依據汽車製造商的要求製造車輛，這對 Waymo 推動全自動駕駛共乘服務計劃很重要。 目前，該服務正在鳳凰城和其他地區進行測試。

外部融資數據顯示，Alphabet 的某些「其他投資」企業如 Waymo，所需資金遠遠超過 Alphabet 自行提供。大多數「其他投資」企業都是透過 Alphabet 的搖錢樹 Google 產生的收入來募集資金。由於 Google 在數位廣告業務的主導地位，該公司的大部分獲利都來自於此。

Waymo CEO John Krafcik 貼文表示：「我們一直將團隊運動視為我們的使命，與我們的 OEM 和供應商合作夥伴，我們的營運合作夥伴以及服務的社區共同合作，以構建和部署全球經驗最豐富的駕駛人。」

「如今我們正在擴大該團隊，新增金融投資人和重要的戰略合作夥伴，它們擁有數十年的投資經驗，支持成功的科技公司構建變革性產品。」

Alphabet 表示，這筆投資將用於員工、技術和全球營運，並補充說，其自駕科技已在公開道路上累計行駛了 2000 萬英里，並模擬了 100 億英里。

在此同時，Waymo 與其他自駕車公司也發現自駕車的廣泛應用比預期的更加困難。

Waymo 目前仍然主要依靠人類安全駕駛，而該公司在去年夏天起提供全自動駕駛。去年秋天，摩根士丹利將其對 Waymo 的估值從 1750 億美元調路降 40% 至 1050 億美元，認為該產業商業化的步伐比預期的要慢。

去年秋天，Waymo 關閉了其 Austin 工廠，「措手不及」的關閉影響至少 100 名員工。Waymo 當時解釋這與業務搬遷有關。

重要野講多次

今晚supertuesday 桑德斯上位就

全球央行擺陣！美日英歐估將攜手救市

武漢疫情重創全球金融市場，就在經濟合作暨發展組織 (OECD) 下調今年全球 GDP 增長後，全球主要經濟體央行於週一 (2 日) 掀起一波救市熱潮，美國、日本、英國和歐洲央行先後表態將在必要時採取財政刺激措施，以防止疫情衝擊而引起的經濟衰弱。

美國

上週五聯準會主席鮑爾 (Jerome Powell) 率先出面穩定市場的恐慌拋售潮，承諾「採取適當行動」以支持經濟，令市場預期 3 月 17 日至 18 日的會議中決議降息的機率升高。目前聯準會利率維持在 1.5% 至 1.75%。

高盛週日修正對 Fed 的全年降息預期，從原先預估的 2020 年全年 Fed 將降息 75 個基點調升至 100 基點。市場認為 3 月會議降息 2 碼的可能性大。

日本

週一 (2 日) 日本央行也隨 Fed 跟進，日本央行行長黑田東彥週一表示，近期經濟前景越發不穩定，表示將「適當的實施金融市場調節與資產購入，努力確保豐富的資金流動性，並確保金融市場安定」，日本央行的短期利率目標目前為 -0.1%。

英國

英國央行也向市場信心喊話，表示會在必要時採取降息以支撐英國經濟，發言人透露「央行正在與英國財政部、金融監管 (FCA)）將因應疫情採取必要措施，來維護金融和貨幣市場穩定」，

英國央行利率目前為 0.75%。央行總裁卡尼 (Mark Carney) 上週五表示，英國已為經濟增長走弱做好準備，市場預期英國央行降息 1 碼。

歐洲

但歐洲央行 (ECB) 拉加德 (Christine Lagarde 則對降息持保留態度，表示會密切關注疫情對經濟的影響，強調央行採取的必要措施將會對應潛在風險。

歐洲央行副行長 Luis de Guindos 認為，各國政府應考慮供應鏈中斷帶來的影響。不過拉加德此前一直不願再下調已處於歷史低點的負利率 -0.5%，認為這會讓央行毫無彈藥以應對市場風險。

市場則分析，歐洲央行 4 月將降息 10 個基點，從目前的 -0.5％降至歷史新低 -0.6% 的可能性超過 90%。

除美日英三大央行示意降息以外，法國央行行長 Francois Villeroy de Galhau 表示，G7 成員國央行已達成共識，會在必要時採取最佳措施支持經濟，更有經濟學家預測，澳洲央行週二就會搶先降息 25 個基點。

迄今為止，中國人行是武漢疫情爆發後第一個宣布降息的主要經濟體央行。

牛市跟trend，buy the dip 阿婆都識玩

等待聯準會擴大降息股匯先漲 台幣早盤續狂飆1.64角衝破3字頭

外資近期持續在期現貨偏空操作，不過，由於武漢肺炎疫情近來快速在美國蔓延，確診已破百例，市場預期美國聯準會降息空間將加大，激勵新台幣今 (3) 日開盤隨即衝破 30 元關卡不到 15 分鐘最高衝上 29.96 元，再度飆升 1.64 角，升幅超過 0.5%，呈現連 5 升，仍是主要亞幣中最強勢貨幣。

台幣今日以 30.12 元、略升值 0.4 分開出後，隨即衝高至 29.96 元，是近 2 周來首見 2 字頭，反映美國總統川普再度出手施壓聯準會降息，國際資金提前流入亞洲市場，美元指數續跌逾 0.26% 至 98.12，激勵台股偏強，早盤加權指數大漲逾 180 點。

觀察主要亞幣，台幣升值 0.5% 表現最強勁，而韓元、泰銖和星元僅在平盤附近震盪，日圓則續貶約 0.2%，匯銀人士指出，台幣相對強勢應是反映國內疫情控制較佳所致，使國際資金有意提前匯入等待布局時機。

川普表示，基於所有正當理由，美國理應擁有最低的利率，且美國應該當領先者而不是當跟隨者，再次對聯準會施壓，激勵美股道瓊指數報復性反彈，昨日暴漲 1293 點。

目前華爾街正瘋狂對賭聯準會 3 月勢必降息，且降息 2 碼的機率高達 100%，令美元指數滑落，非美貨幣偏強，匯銀人士認為，在此預期下，短期台幣偏強格局可望持續。

加稅

依家Price in左，到時議息又揾藉口舞高弄低
屌晒佢地老母

廢老都就黎死啦

Bbb-仲係ig

Hyg依家有風險，credit spread vs vix 無升太多
如果touch wood真係瀨野 hyg會暴跌
睇番18年底

我long preferred share hedged by hyg

我認我廢，水平就係阿婆Lv

加稅 拆大銀行骨 減藥價 全民健保

好彩sqqq走得快

原來桑德斯先係淡友救星

螺旋式前進歷史

唔知仲有無醫藥股可以入下呢?

交易員加碼對賭Fed降息 短期美債最快本周就會見到負利率？

武漢肺炎 (COVID) 疫情快速蔓延，使得全球經濟遭受打擊的跡象益發明顯，經驗豐富的策略師們紛紛發出預警，美國今年經濟成長可能喊卡，部分期別的美債殖利率最快在本周就會見到零利率，甚至負利率。

美股上周接連下跌，市場對聯準會降息的預期升高，使得美債殖利率跌到歷史低低點，而利率衍生品交易員上周已經開始押注聯準會將在今年年中將利率降至零。

在市場對美國經濟年底前陷入停滯甚至衰退的預期升高下，降息押注可能連動升高，Guggenheim Partners 投資長 Scott Minerd 表示，這類預期升高，可能帶動部分較短期的美債殖利率首度跌破零，而且最快本周就會見到。

不過，Minerd 表示，儘管基準 10 年期美債殖利率可能跌到零，但很難變為負利率； 而且 10 年期美債殖利率只要跌到 25 個基點，殖利率曲線上的其它期別美債恐怕大多都已是負利率了。

全球負殖利率投資級債券規模從一月中旬不足 11 兆美元，已回升到目前超過 14 兆美元，但大多數都集中在歐洲，歐洲央行已將基準利率調降至零以下。而在美國，負利率向來被視為是不可闖入的禁區。

高盛經濟學家上周六提高對聯準會 2020 年降息幅度的預期，預期全球經濟將暫時性萎縮，並迫使聯準會上半年大幅降息，並預估 FMOC 三月降息 25 個基點，六月底前降息 75 個基點。

上周五聯準會主席鮑威爾罕見發布非例行談話，聯準會將在必要時採取行動，在利率交易員對聯準會三月降息的預期升高下，周一兩年期美債殖利率下跌 17 個基點，來到 0.74%。

前雷曼兄弟控股全球固定收益策略師 Jack Malvey 表示，2020 年全球衰退可能已經開始，美債殖利率曲線上應該會有相當一部分會變成負值，並預言至少三年期美債會出現負利率，現在的問題是影響面會有多廣。

我都係，一急就損手，上落大啲同預期唔同既時候，睇多幾眼就心跳加速

AUD 減息大過預期

開第一槍 等其他央行做野

一訓醒Sqqq

請問國債負利率會點，見歐債仲有人入，同炒

今晚put1put healthcare 等sanders 贏supertuesday

你地竟然訓得著
我就訓唔著

走曬正股之後玩sqqq tqqq
晚晚2點又醒一醒3點又醒一醒4點就起身眼光光等天光
番工勁眼訓

Health care定藥廠

點知爆升，因為政府包底生意又多左客

唔敢再玩sqqq
真心訓唔到

何必呢

一訓醒tqqq

都仲未計d妖股
果度先痴線

成班賭仔比人舞高弄低就成日喺度叫春
而家個市擺明會大上大落又冇乜方向可睇，比人玩預左架啦

醫股

等方向等得好苦

大家都係賭緊
邊會真係投資黎宜家
個環境氣氛咁差
自然大家都鬥緊點fake人

係但老老豆豆係超賣左

市收day high通常都會咁，一野插上一定回一回，除非係得一隻tsla自己收day high咁就盤後大機會再上

反而我覺得係機構借肺炎大回調
始終經濟基本面又未至於股災式下跌 除非真係疫症令金融鏈斷裂先係真正跳樓市

妖股都敢買

巴打搞咩輸咁多
本幾多追65k先

蘋果公司創辦人之一沃茲尼克(Steve Wozniak)在社交媒體 Twitter 貼文,指他和妻子可能是美國首批從國外旅行回國後,感染新型冠狀病毒肺炎的人之一。

沃茲尼克稱,夫婦2人1月初由中國返回美國後,咳嗽得很厲害。2人目前在聖克拉拉(Santa Clara)接受檢查。

沃茲尼亞克的妻子出現呼吸窘迫的症狀已有近兩個月,症狀於1月4日開始出現。 (BC)
新聞來源，牛牛

sanders 個college plan 同cancel student loans 好癲喎
Social security 都係
Active wealth redistribution 係好事
反正有錢人玩資產遊戲已屈機

只能說我ibkr唔洗交月費

大倉

尋晚107入tvix坐足一晚
set 左108 109走走唔到就算
訓醒見又走到正股又上
而tvix得翻95

大户

巴打破產未？

算吧啦
日日賺你都要100日先賺返

依家係咪輪到買恐慌指數既人恐慌

有冇VIX of VIX買

如果要開一隻追蹤恐慌指數既恐慌指數，ticker應該用咩做名好

$DKLM

VVIX

作為投資者 唔會想自己間公司被共產
但另一方面又想佢上去做9中國

對中關係 最親中應該係bloomberg同biden

tvix 108 109走到喎
尋晚個市臨爆上前應該有一浸上到110
好彩走得甩only

正股同債加埋佔得1/3倉其餘全cash
呢兩日都唔玩住食下花生先

china joe

sanders咁搞法, 成個美國變左北歐D福利社會咁
仲點做強國

平時一兩蚊上落都走
今次好有信念佢短期應該要跌多浸
95,96都無走照坐成晚
(不過set定108 109先訓)

走得甩就唔玩住了

LIHKG

巴打加油
空軍唔好洩氣
減息都唔撚驚

China joe好過bloomberg
Bloomberg直接話中國係民主國家dklm
Sanders 上位國會應該會制衡佢d aggressive 政策
最驚民主黨兩院majority 加佢做總統

如果佢上我會即刻short treasury預計美國debt會爆升

雙開就50日，三開....四開....五開...ifc近了

唔係咁睇
Qe 副作用令到inequality 太大，根本大眾都冇錢消費，仲點有gdp growth, 仲孭住咁重既debt
而家咁樣會釋放返d購買力
長遠係維持capatalism 穩定既balancing exercise 黎
再走極端出個populist 既一樣死

佢會加稅加得好狼死
一定會有陣痛
你見佢financing plan 全部係針住wall street 同the top 1%黎打

113.8入

入咗貨瞓唔到覺嘅巴打...

你可能trade 得太大，過咗心理關口

心理質素好重要

我其實當少少hedge正股
跌tvix正股都升得翻條數
升tvix就放左佢袋落袋咁解

啲正股計翻都係1/6本
大上大落都唔會理

諗住坐到幾時

Bloomberg 後面就係王歧山

始終係賭
唔同其他正股驚閪果d

坐到有賺 未驚過

116出哂

最好始終係侵侵

但如果美帝根本係專注出口黎谷GDP如何?
感覺美帝D貧富懸殊都好勁
要搞好多野先谷到民眾消費

QE 後果就係貧富懸殊

但民主黨人好多都好有錢

貧富懸殊冇嫁啦
個個資本大國都係咁

唯一可以做係增加多D機會俾人上流先係要做既野
唔係一味出福利

收市1000點
會唔會一星期就反彈返跌市前水平

crazy bernie vs sleepy joe vs mini mike

Corv未爆升，就爆

crooked hillary nervous nancy swifty schiff

好似同炎肺咁有關都未爆上？

爆左啦
2日升左成100%

上咗高位啦喎呢隻.....上一個禮拜

抗生素醫細菌 not病毒

btw人地上年2.x派左落黎架啦

Day trade 日日10下都得

佢市值細，人地隻隻連爆幾日。 個莊好似下下都壓低入貨，應該仲有得爆。 同埋，佢收到memo要年中前，翻翻去一蚊，依家先得一半。

codx準備爆架啦沽空準備 佢敢拉上20我再加沽

尋晚 HTBX 0.52 入左,都就黎1蚊喇

0.52 0.67 各入左1次

個app幾靚仔
想問咩名

Htbx都有人炒，一年前我見fb有人推呢隻野仲係$3

你ai trade?定手動？

我真係想跳樓死 專心用返cs好撚過

睇路
呢d好快玩完

等佢星期三開完會再決定

梗係啦,如果盤前再升少少我都走

不過無盤前價睇

新手睇路，唔好人炒藥股你又衝去炒，高位中伏既你可以成年都走唔到

如果港股，成世都得

apt個班

Zoom點睇

應該要等下次 SARS 先走到

到下次SARS個陣 可能個價已經係原本0.01%

17年後

肺炎概念股

$18入
$40走

me 39入28 走，沽空

都係個句啦
而家玩呢啲細價藥股等於賭博
有入有機會贏
無入無機會輸

手動

佢地會贏粒豆, 輸間廠

short 爆佢

FPE ETF 入面好似有D ETD係入面

所以請問係唔係唔會扣足30%稅?

定係要申請

Sqqq又然

第一個問題美國收30%既係咩tax，而bonds派既又叫咩名，自己搞清楚先
第二個問題實務層面係用咩broker而又會點做，用中/英文查google先會知

咁玩法 按遲左 睇錯風好易倒輸

戒賭啦ching

又準備千跌

坐隻正股好過

sqvix

大貓

我咁玩只揀會坐既黎玩

sanders 做左咁耐參議員應該知道咩係口號咩係真係成到事既
我覺得同obama 一樣會雷聲大雨點小

原本呢度好健康
大家都係玩大型etf or 正股大藍籌 eg visa
自從推Post 速度快左之後
就多左好多賭徒加入

13：12 【路透：G7聲明草案沒有要求聯手降息】美國股指期貨抹去漲幅，道指期貨微升7點報26475。標指及納指期貨分別跌0.06%及0.09%。路透報道，正在起草的G-7聲明並未明確要求新的政府支出或央行降息。據路透引述七國集團（G7）直接知情官員的消息報導，七國集團正在起草一份有關新型冠狀病毒疫情應對措施的聲明。草案暫時沒有明確要求政府增加新支出或央行協同降息，聲明預計將在周二或周三發布。聲明措辭可能調整，目前仍在討論之中。

Sqqq

如果係外行人(似trump但係極左)就應該會出事 但機會極微

咁玩法short put 唔會安全過你咁樣賭格仔咩

華爾街賭撚點會輸 放風姐

有無人玩EM 債？

學生錢唔輸得
grad trip錢得返幾日搵 求下各位大佬俾個靚冧巴

每件事都係一個周期，大家都係小心d

aim點睇🥴

因為原本就會買，可以罰坐
你既意思同叫人玩牛熊安全過買2800差唔多

當你坐輸左你一樣都係揸緊貨
賭格仔最怕一野急回幾多格都補唔返

係咪孤巴改左名

急回可以由佢跌，再溝貨升返就平手
當然呢個情況係，分明係升市先玩啦，好似琴晚咁，行樓梯好易玩

琴晚個倉應該綠返啦

綠，但有排追

學生就唔洗諗spce tsla call依家特價！

點解大家樂/大快活仲未出成呎長焗豬？

一哥的厚豬紐約期貨check了會多些

學生一定係long put tsla 200306， 今個星期5你會多謝我

–隨著美股三大指數在周壹強勁反彈，特斯拉(NASDAQ:TSLA)股價也結束了五個交易日的下跌趨勢，在周壹大幅反彈。但知名投行摩根士丹利分析師Adam Jonas表示，投資者們現在買入該股仍為時尚早。

繼續吹淡

今晚tsla 睇跌

lp完後會努力讀書

係會升，不過唔樂觀

週一的1份文件顯示，波克夏海瑟威以約4530萬美元的價格曾持超過97.6萬股，平均價格為46.40美元。
巴廢

大戶放風炒上之後
又夾計炒番落
追貨個班以為摸底反彈真係睇路
如果真係會減息救市只係炒到上一兩日貨仔既話
之後真係減息確定, 根本提早消化左
都只會跌多過升

大摩

佢出手先過我

又無減息 桑德斯贏埋就sqqq

然後佢大手買

大魔又派adam jonas 條撚樣唱淡入貨 唱好沽貨

大摩: 你地咪入貨住，等派貨果陣再話你知

想Lp ,但而家撚樣又唱淡入貨

cancel student loans 好反對囉
自費讀完嘅人有無得退錢先?
繼續投侵

話時話，睇緊日股，民生必須股幾吸引

67
綠色升

繼續支持WMT

仲有一個禮拜就夏令時間
早一個鐘開始 可以早啲瞓

咁盤後咪早左個鐘
8點未起身

你搞錯左，係賭多一個鐘錢

今晚係跌呀!

7974

緊係唔會啦

冬令過得好快，咁就幾個月了

三大法人2個係賣超....今晚跌開大喎~

究竟今晚會點，盤前跌緊喎。

升完啦上個禮拜

3蚊仲坐緊200股

琴日夠話跌啦

尋日都負，但係升

嗰嗰睇跌

升緊呀巴打

7832

你搭時光機返黎？

超大棍

邊忽升？

你睇道期

落緊

講個笑話

星期一買平貨

盤前都未開升跌邊忽
成堆睇IG睇期當盤前，知唔知乜叫盤前

你調轉左個mon?

道期爆漿了
好快好似尋晚咁倒水

屌你我坐緊艇

睇下今晚點

終於有巴打炒到痴左線

Dow Futures going up at this moment, let's stop the discussion

呢個笑話好笑d

大上大落真係唔撚知走貨好定係坐貨

意大利又上返500點

三傻真係無改錯名

2% 起跳
ON9

法覺依個post大多數討論都係講買大細

呢啲news 對短期波動無咩影響

美股今晚跌返500-600點ok?

淡友 做空既人可以自我毀滅啦

美股今晚跌返1500-2600點ok?

升定跌呢

好撚揼心呀而家
琴日搵唔到位入tqqq
成個升浪食唔到

賭場快D開啦好心急

今日大v
上下通殺

玩野咩 琴日咩位入都贏

不推文呀

垃圾game都買

9501/9502/9503 電力股
6178 日本郵政
5020/5021 石油

唔可以單睇一樣，要幾樣一齊考慮

辣殺股

歐洲保險股都好抵買coface 10% div yield, m&g 9%
Axa 7%

大戶走完貨 今晚跌？

咁事實上又真係得2個制，一係買一係賣

今晚平開點搞

今晚好友定淡友
個勢似係好友打飛機先

利申淡友先升後轉燈
pre market 掃定sqqq

有冇dividend tax 先

星期五有入貨嘅，其實昨晚都賺夠

今日唔會有大上大落

今晚嚟多次股災
我要執平貨呀

無CASH 無買到

英國無 法國唔知

風高浪急

t+2 仲未捱完

歐洲政策唔太歡迎炒家

冇cash就真係慘d,我上星期五都講金冧咁多，股明顯似見底，不過估唔到昨日升咁多

係個頂度碌落山
依家回 一千 唔係ALL IN 都只係回下血

乜柒行要咁？

副業all in只係半個倉

全職抄股係孖展

你邊範

孖完碌落黎

個fd放港股入美股 昨日千升 揼緊春無佢份

年輕有為呀吓

會慢慢升返之前高位

higher high
higher low

咁行上去，大家準備

last 兩分鐘開市 條撚準備

我都係
回返十萬血但仲負緊十幾萬

屌佢老味依家咁撚大浪
唔減驚沉船
仲話買貨

買角川

過兩日買少少

好想PUT
有無人一齊PUT

但今晚決定早D訓

有睇過。碌落山

spce蝕少少都想走 愈放得耐愈唔安心

HTBX $1 就快

大戶賣貨多過買，呢個係咩Fund? 點解可以做indicator?

華爾街話7蚊

牛軍3月已強勢回歸

TQQQ跌

amd就返家鄉

呢次跌浪之前有貨既未走
應該仲係蝕到紅海咁款
跌幾多千先回1千

碌落出就係好時機
角川有from software

做咩升到咁勁？

發覺大跌之後 科技股回得最快 有冇人知咩事

佢盤前跌左，咁我買左，佢開市我賣左佢咪有差價賺囉，係咪咁解？

買係要有人賣
賣係要有人買

HTBX

又可以溝sqqq

MA無人買 陰公

沒事兒
strong hold

角川罪大滔天重仆街過罪大
屌你還返動物朋友2比我

似係假升呃貨

codx 同 marn炒完了

佛系

因為大跌既時候科技股跌得最快

連續七日跌
星期五S&P 500 一下剷落2850 點
琴日即刻剷返上3090 點
睇小陣都好易錯過升勢

我又做下strong hold 巴
今日做下SP

到HTBX了
呢排炒呢d好賺到

又好似係

codx已重貨沽空佢敢上20 我再沽

me重倉nvda真心驚high
顯示卡5G AI重點所在

有入

都賺唔返上星期輸既

懷疑調整完
又可以繼續掃貨
死幾多人都無人理了

仍然堅持睇淡

Corv啦
一夠流量就會向上衝

我廢咁敢入tsla

中wars都未必死 正股驚high

HTBX好似drop緊喎

信政府 唔驚

得道指彈到27500至28000左右就開put

going up

尋日96 走左肉肉貨底佢同我彈上去
我忍你

SQQQ

笑得咁奸

原來樓主係牛軍

巴菲特逢低進場了！ 波克夏上周大買航空股

投資大師巴菲特（Warren Buffett）的波克夏公司上周加碼買進達美航空（Delta Air Lines）的股票，趁市場暴跌之際進場撿便宜。

根據3日的一份文件，波克夏以4,530萬美元美出手買進達美航空逾97.6萬股的股票，相當以平均每股46.4美元價位買進。上周股市因新冠疫情擴散疑慮暴跌，達美航空的股價也重挫約20%。

波克夏董事長兼執行長巴菲特總是以「逆向操作」、在股價重挫時進場而聞名。他表示，他是押注美國經濟的長期健全體質。文件顯示，波克夏的達美持股截至2月27日已膨脹至約7,190萬股。

做淡慘過做雞係真的

好擔心SQQQ股神呀

要自我爆炸啦

不知幾多人走左貨 等wars過左先敢再入市
特別高追果班
我都唸左好耐 而家仲唸緊

或者今日就係逃生門....

GILD 28號68蚊比佢嚇撚走左 屌佢老味

升到唔識停咁wor

無得咁計既 上星期有邊個無比人嚇走

巴打你竟然走肉肉, 我仲渣緊

性格唔做得淡友

昨日有人話91走左
進步左啦 你96

同我上返50蚊

走左D 80蚊貨
手上揸緊110 UP既貨

屌你隻codx垃圾雞棚 盤前都唔玩下升返21 我沽空爆佢

今日補GAP 俾我入返呀DIU

高水緊幾十點

琴晚又call 多張 今日食多餐晏希望

好彩星期五撈到68蚊貨

算啦 唔係你就唔係你 你唔放 佢跌返落去你又會怨自己

淡友可以扑暈自己 兩星後返嚟就發現預言應驗

無得下下咁諗個喎，假如今日得$60，你唔通又放煙花慶祝咩

唔通你41蚊入到

入夠錢，申請解開day trade limit
Day trade account 就可以解決你既問題

Short call 算 不玩命了

出街拍拖先
希望低開高走

超級星期二高開低走我就DKLM

short唔係仲搏咩

隻apt夾左2次沽空2皮填返晒輸個d超正

Lp 咗，650

感覺tsla過左依排買都未遲 正常返之後要升既肯定升到

點玩short call

初選對股市根本唔會有咩影響
民主黨個廢佬不成氣候啦

Bynd 人造肉公司

改食素先啦

爛肉依家好高貴
改名叫肉肉

係咪未開市無option買見ib無quote

跌就爛肉
火箭就肉肉

跟股神買航空股

航太空股

spce大家忘記未

暴巴暴巴
係咪一天都光哂

係邊到跌低係邊到起身

【武漢肺炎】日本奧運大臣：合約容許日本推遲舉辦奧運至本年底

大戶正，震哂倉後 全部好消息

屌我feel 到今晚平開 倒V

劇本又來

升就報好消息，跌就報壞消息

4年前大家都係咁睇trump

跟股神入delta

唔建議short put tsla

有冇人留意糧食 似乎中國之後會有饑荒

咁都得

我覺得今日會稍為升少少, 出個向下錘頭嚇下人先

佢愈升 其實你就愈驚入錯
跌返緊機會愈大
終於大家都知琴日既升勢只係短期回彈
所以盤中過80都已經唔敢入

支那係入口國
饑荒咪又撐美國入口
結果美國都贏

肉肉

真食草

但連登嘅人屌佢係廢老

佢好耐前中過伏話過唔買航空公司

跟!

唔跟啦 好似無乜成長？
唔識睇

藥股炒完之後好似少咗好多人

賣左有賺就無謂回望啦

贏既唔出聲
輸既潛水無心機
唔玩最好

唔通之後成世人唔搭飛機？發明左即時傳送？

究竟大市升定跌 想沽SQQQ 大市又同我跌

跌到咁又咁平入，有冇成長都無咩所謂啦，維持都夠做

要磨多一排先起飛吧

岩，要俾d時間等佢地正常番，估計有1半升幅

今晚再升 一定引好多入貨 到時就⋯⋯

但係CX就唔好入，都冇咩跌

唔係唔得 但要做下功課睇下盤數
執左就gg

啲金又升

過左呢波瘟疫 正路會之後經濟會復蘇 呢啲股就會慢慢好返

股市升食大麻？

tsla SP隨時爆倉喎

沽撚爆佢 今晚萬跌

真係升3,4%既到時又小小地買啲tvix

起碼熊三（如果有）黎嘅話 要再跌多一浸

成班係咪變晒做好友

唉，入咗就跌，清嗮倉就係咁升

奧運冬運一齊搞

我係硬淡

淡但照炒

我無 依家唔會再入正股住
手痕最多買少少sqqq tvix玩下算

下星期前下行到500 好嗎

個莊尋晚收市突襲，今朝出貨
都唔係問題，夾多棍上20 俾我加沽先好無

到時就繼續牛市
升佢老味

班大戶係咪覺得好耐未玩過依次就借機玩一次

今日升定跌

世界工廠肺炎都未搞惦，點解琴日升返

美國個案仲多過香港升呀，繼續升，睇下升得幾多日

唔計呢度，大家邊度睇美股新聞同評論多？新手謙虛學習

琴日重傷
希望今日有轉機

I know how that feel bro

me2

dal盤前都升5%
連登邊個掃高左d貨

Me3

盤前on9仔先買

我估最後係工照開人照死

拎黎沽空堆妖股一流

me4

唉 早知上星期五 612 入tsla..沉日先食695貴貨

有早知冇乞兒

我都系16蚊度股左600股，唔知今晚有無可能跌到12蚊

1個月前已入tesco,明明Walmart,costco都急升，但Tesco就跌

唉 屌你老母 平倉後唔柒再玩股票

唔係有無可能， 係一定會返start point @1

我岩岩將酒店改左做十二月初
仲平過三月底

但老實講我點會想撞奧運...

日常

升呀
全綠

好驚d人亂咁炒，返上32蚊，me可能margin call強行平倉

通常諗住收手個市就會ba ba 聲升

直接沽空咪得 無人叫你買option
仲要margin?

哩隻野又黎

r/wallstreetbets

佢係咪short sell呀

想入AMD 有無同路人？

我all in沽空左個股，佢如果升100%，賬面資金去返0，我唔系要交保證金？

哦，佢驚升個double俾人call補倉， 你一下allin我幫你唔到

又升係撚唔係呀

真男人就all in

冇貨short call

後日analyst day
好似出新gpu

Ching你覺得今晚會跌到幾多

妖股高位派左落黎，代表個莊d錢只夠玩個個位

如apt 40 / codx 21 /ahpi 42

你地睇連登仔邊日鳩叫妖股得最西利，個個高沽，想輸都難

apt/ahpi我記得3x

唉星期五走 失敗

有無人有留意過QYLD呢隻ETF?

盤前 15.48 入左 codx

希望你係沽空

星期五先走真係好慘

一入返又再坐過

最慘係反手再反手sqqq tqqq個班

完全係撚狗市

一陣G7會講咩

宣布疫苗研發成功

無咩本錢而又有咁多操作既應該都係得連登仔先會做
淨係呢排見到都覺得好忙

買s贏面實大過t
只要你坐定定/唔貪心

又跌，molamola

揸住8成cash, 食花生算

睇一頁po都無
就經歷哂股災同大牛市咁

買隻正股坐好過啦，賭3倍期指

快啲跌多啲俾我溝AMD

早幾個禮拜聽左你講(好似無記錯)
買左啲長債etf對沖下都有幾個%

等睇美爆停飛飛機

有啲3倍都唔夠仲要再call
賺到就叻仔既

講得1999係接左1張qqq 1張spy

同你本身個回覆差好遠

佢地賭option仲要加margin既，我真係恭喜佢 幾十倍槓桿

賭option加margin咁撚癲

我睇tvix已經覺得郁得好快
如果margin long call sqqq
係咪會發上發落得好緊要

沈大師又講咩，呢條正垃圾黎

上星期啲淡友消失哂咁滯

幾點講

係咪笑鳩我新手呀

1蚊成本賭100蚊期指咁上下

有可能賺到笑而家食花生或者昨日比人挾死左

我俾robinhood夾死左 停左成日 一早起身諗住走 由+4000變-1k

希望叫返爛肉
因為隻野真係唔太爭氣

Sqqq 22.5 :(

所以話新聞無咩參考意思，資金流向。

錢先係最老實

但可能1蚊已經係身家性命係哂到

除左睇外匯金價
仲有啲先行指標可以睇到蛛絲馬跡？

今日應該上上落落，平淡

然後個po好多你個名

係，call short 都夾死叫春吧大家

玩妖股好撚正

贏末正

插幾十%嗰下

好彩買左大家對家

點解個市升

我隻sqqq put 係咁升 ???

我鍾意買v 對沖下ma

SPCE乜唔係SpaceX咩

假膠得太明顯啦 個個po都講 block

上到130就叫返佢肉肉

有冇人firstrade 入唔到？

我買左幾隻細價醫藥股
美股煉蠱大法

IDGAF
最緊要block 淨d 無事兒

大摩唱佢好就會跌，唱差就會升

盤前有鬼用

盤前都可以食架

夾高d夾高d

盤前已經食偉哥

多人迫就真係唔好玩。

you can buy or sell
even short

wa tsla
今次上一千ok?

咩記招

tsla.... 我未撚上車啊屌

tvix sqqq

今晚ZM爆升

痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！

升！

頂，又急上

tsla最衰買得好小

你的一手係1000股

係咪又千升
千跌幾日千升幾日咁刺激， 過山車

照升

今晚唔會啦痴線咩

哇哇哇哇哇

插緊啦美期

爆插

TSLA 682 震走左

屌你firstrade 入得返未呀

道指期貨狂跳

美期 我究竟睇左d乜

699走 一樣想死

咁樣減息法應該日日千升到5月

世界級操作
半個首期係呢個tsla呢個月都坐定定

重覆琴日劇本

屌 過埋800 仲難買

道指盤前已經過山車

無咁邪嘅 等佢跌返700再買過

日日都係 盤前夠等於月波幅

Hi 美股淡友區

G7會議會唔會係今晚黑天鵝

想死 冇買tsla

BREAKING:

G7 Finance Ministers and central bankers release statement pledging to "use all appropriate policy tools." But they do NOT announce action.

Statement says G7 will use "fiscal measures where appropriate" and central banks will "continue to fulfill their mandates"

屌

好撚彩盤前走左d

道指即刻插水

哇屌 今晚又跌？

又乜野？
今個星期無跌過

屌姐係點

大戶又玩爛個市

9up

熊軍上啊

冇錯,就係咁嘅意思

咁前面有無跌過呀？有跌過咪又跌囉 你個時間概念淨係以星期計？

邊個托市 明明-100 轉眼去返0

撚狗市

Sqqq

唔郁食花生最好

姐係今晚熊軍贏

撚到仆街

咁都有真心

真 左一把右一把
又發唔到達既咁玩

姐係隨時ready入市，仲邊個夠膽沽

美國財政部網站發布G7財長及過渡行長聲明指出，G7財長與連續行長將密切關注新冠狀病毒的傳播及其對市場及經濟狀況產生的影響。G7集團已經準備在必要的時刻採取行動 ，其中包括財政工具。

聲明還指出，G7財長和行長歡迎IMF，世界銀行及其他金融機構隨時準備通過採取採取現有工具，幫助應對新冠狀病毒造成的人類悲劇和經濟挑戰。若無協議，可能帶來 災難。

據稱，MarketWatch，G7財長和過渡行長的聲明已經涉及到有關各國如何刺激經濟增長的具體細節。

市場認為，聲明披露的政策刺激力度不足，這是美股股指重新轉跌的開始。 只做出模棱兩可的承諾。

最初的是，聲明發布後，美國聯邦基金利率期貨顯示，市場目前維持對美聯儲降息的押注。

G7即係薜丁格的救市?係救同唔救之間

哩下講野方式同德拉吉個種好唔同

左一巴右一巴 straddle 嗰啲可以跳樓死

想玩straddle 睇唔透

阿鬼做野唔洗你教

高位救市 無用

點睇都升 講到明一再差就會做野